\documentclass{article}
\usepackage{mydef}
\title{科学研究費等の外部資金取得実績}
\begin{document}
\maketitle{}
\begin{itemize}
\item 2008--2010年，JSPS特別研究員奨励費，安全性と再利用性の高いアスペクト指向言語の設計と実現方式, 08J11378
\item 2011--2014年, JSPS科研費・若手研究(B)，安全で容易なモジュール合成のためのプログラミング言語機構の研究, 23700033
\item 2016--2018年(予定), JSPS科研費・若手研究(B)，文脈の変化に応じて離散的に振舞いを変えるソフトウェアのためのプログラミング言語, 16K16033
\end{itemize}
\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
